極權政府高層官邸點解會安全咗咁耐？

搞唔到前港督府都要搞吓其他屍局級客邸吧

11.14 曙光行動 繼續三罷

修例風波：懲教署飛虎隊成首批特務警察 本周加入防暴工作

真

歷史建築，唔搞

唔係半山就偏僻地區
難聚難散
變相送頭